［堅持住！！2月28齊看布洛尼］龍珠-超 Dragon Ball Super 集中討論(2)

推
完。